【幫手檢舉】借全世界30秒，救救香港電台

藍絲page發起緊10萬聯署聲討香港電台

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2. 碌到最低

3. 檢舉濫用情況

為咗守護呢間用生命值報導真相嘅電台，唔洗多講，大家識點做啦

檢舉到份聯署收皮

Done
但其實google唔太會做野

幫得幾多幫幾多
檢咗佢老母先

Google 表單
感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將儘速處理。
© 2019 GoogleGoogle討論隱私權政策說明

面黃底紅

起碼肯講人話嘅公營機構真無所淨無幾

突發！！！ 荃灣連龍被全清

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

Done

Push

檢舉左

十連

Done and push

推

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將盡快處理。

done

done，幫推

唔洗login嘅Google Docs
100億個簽名都收得到

Done
辛苦樓主

Forms

Thank you for reporting abuse. Your report has been submitted and will be processed as quickly as possible.

© 2019 Google

Done 港台加油

已檢舉

done and push

推推推

屌
填左聯署

起身做野

已舉

推！

搞店

推呀 宣傳出去

reported

搞掂

已做

Done!!!

有做好過無做

Ok

快

幫手！

藍絲又追擊港台！一人一信還港台一個公道

檢舉仇恨言論？

我今日檢左啦
你今日檢左未？

推一推

push

DONE

做左 推

檢咗

Done
簽名入面post咗呢條link
可以入去dislike + 留言支持港台

Done & push

搞掂嘞

915 東角道

暴力

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Reported

港台一定要保住！

未試過report goggle d野成功過

今日見

ok

已檢舉 推

檢左先啦，做唔做野另一回事

推呀 done

記得之後send email讚揚香港電台 贊佢中肯中立

推
btw 真係on9藍絲
佢地電話電視日日撚鬼國國歌就最岩架啦

快幫手

已檢

已

推啊屌

已檢舉
但係已經預想到無恥藍絲用bot洗到二三十萬

已舉報

我有朋友喺裏面做
佢哋係頂緊上面好大嘅壓力

撕一貼百

Done and pish

溫馨提示：I phone有個追蹤功能find my friend ，二個I phone link up 左之後，就可以知道對方去左邊。 建議大家出去集會示威個陣 互相link up 個電話。有咩事都知對方去左邊。

屌 ,,,, 我都係

唔理三七21 push左先

一定要做

Done with reporting.

冇腦藍絲

藍絲真係無撚腦

reprtedd

Done

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

pish

推，已廣傳

report

維基：

角色爭議

多年來，香港電台電視節目及電台經常出現批評政府施政失誤的言論，如自1989年首播的《頭條新聞》，主持人常在節目中以幽默對答揶揄香港政府，引起親中共政客徐四民點名表示不滿，於1998年3月4日在北京「兩會」炮轟香港電台，事件而引起爭議。1999年7月，中華旅行社總經理（實質上是台灣駐香港代表）鄭安國應邀到香港電台在《香港家書》節目中解釋「兩國論」，其言論及香港電台均飽受左派陣營抨擊，包括當時的中國副總理錢其琛和香港行政長官辦公室，當時的港台廣播處長張敏儀發表聲明，表示任何人在香港生活，只要不觸犯法律，都有言論自由，在談話節目播出三個多月後，1999年10月，評論認為聽命於北京當局的特區政府運用行政命令，突然把張敏儀調職派駐日本東京經濟貿易首席代表[32]，事件引起爭議，有評論說張敏儀調職日本是被放逐，並揚言要向人權組織投訴，儘管張敏儀公開說樂意調職，但是有公眾不服氣，客觀上使香港電台的新聞自主權得到關注。[33]

2009年6月4日時值六四事件二十週年，當晚播出的一集《議事論事》以六四事件為題。節目提及「東歐人民早在1950年代－60年代反抗共產政權的高壓統治，引來蘇聯坦克入城鎮壓。東歐民主化運動抗爭歷時30多年才開花結果，如果1989年是中國民主萌芽的一年，往後的路更加需要人民堅定、慢慢地走下去」，內容引起一些親建制派人士不滿[34]。同年6月10日，《星島日報》署名杜良謀的文章指中央官員相當關注香港的六四事件紀念活動，節目主持人將東歐共產政權倒台與在中國爭取民主相類比，提出中國步東歐的後塵，令中央大為震驚[35]。6月16日，一國兩制研究中心總裁張志剛在《明報》發表評論，質疑主持人的語氣煽情，以及公帑運作的香港電台不應持反共立場；抨擊該集節目搞政治動員，並指身為總編輯的廣播處長要為編採判斷負責[36]。

已故《鏡報》創辦人，親中共人士徐四民聲稱以納稅人身份批評港台，不清楚誰是自己的老闆。意思指香港電台雖然是一個政府部門，靠公帑營運，卻在節目中諷刺批評特區政府行政失誤。時任港台負責人的朱培慶曾公開發言，「香港政府只是港台的上司，港台的老闆是香港市民」。[37]

支持者組織「撐港台運動」的人認為香港市民在香港的政治氣候下，政府沒有給予港台足夠的保障，根本難以有足夠的政治空間，給港台去履行公共廣播機構的重責。香港電台保持政府部門身分，即政府仍會操人事任命大權，財政仍在所屬政策局的開支封套之內繼續受部門官僚程序制肘，並干預港台的編輯自主和運作，港台員工製作節目，動輒得咎，無法保障港台的編輯自主。不少人將港台定位為多元開放社會裡的公營廣播機構，對政府喉舌的定位相當抗拒。為此民間多次遊行表示關注，如部份人成立「撐港台運動」舉行街頭論壇等活動。

而另一方則認為港台應履行公共廣播的職能、對公眾負責和對特區政府負責是完全一致的，香港電台作為政府屬下的傳媒機構，向公眾負責的首要任務是原原本本向市民介紹政府的施政方針和政策，即不能批評特區政府或中共中央。在本地的親共或親中陣營之中，大多認為政府必須要有宣傳自己政策和施政的工具，而執行這項任務就是香港電台的義務。所以根本就不會接受將港台落實為公營廣播，讓港台獨立於政府的建議。[38]

已檢佢老母個老母

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

如果有卧底狗，大家應該咁應對

已檢舉同轉發，大家加油，黃大仙個連儂牆都清哂，痴缐

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

一個account不斷投訢有冇用?

Push push push

我地整返個20萬人聯署支持

整返個支持港台既聯署

唔明，點做？

可摸耳簽埋呢個呀

要求Twitter 及Facebook 移除中共擁有的網絡平臺（環球時報，人民日報，中央電視台等）

job done

612 721 811 831

你咪檢舉幾多次都得？？

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將儘速處理。

做咗

已report, 但google應該唔會做嘢

Why

檢舉左！

reported!

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

I have done this.
Have you done it yet?

屌你老母，用左10秒渣！

Done 守護港台

我地一定會贏

【新主線：民間遞進民主平台】以民主爭取民主，打長期戰

整左

做左

收皮啦！

要click入去youtube, report 埋佢條片：

示範 :

推
支爆須推動，不要食花生
香港警察 目無法紀 政府無視 毀損法治

Done!!

支持良心港台!!!!

😡

done tui

Thank you for reporting abuse. Your report has been submitted and will be processed as quickly as possible.
© 2019 Google

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

doed

Thank you for reporting abuse. Your report has been submitted and will be processed as quickly as possible.

幫手

東角道見 企 疏 啲

Done!

可唔可以唔好用深色字 好難睇

推到收皮

邊個搞港台，就打佢老母

香港電台 最中立

5秒搞掂

Done 千其唔好幫佢spread出去

一推再推

done
咪郁我港台

三秒都唔使 一定要做

help rthk

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

Done + 幫手推

Report

舉已檢

發起番個支持囉，斗囉。

藍絲咁中意睇假新聞開微博未得囉，香港唔歡迎佢地

藍絲已經低能

藍絲低能到玩呢啲

10萬？唔係82萬咩

Done 推

大家長開31 32台啊！！！！

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將儘速處理。
done!

Done 幫推

TUI

屌

不如寫定封信讚港台做得好先

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

report abuse!!!!!

Google Forms
Thank you for reporting abuse. Your report has been submitted and will be processed as quickly as possible.

© 2019 Google
Google
Discuss
Privacy Policy
Help

推推推推推

不推不是人

shared

10秒都唔洗

有冇人聽過歴史係一個循環

十秒都唔使 唔係唔幫手啊？

邊到紅?
願聞其詳

好快，三粒撳搞掂

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

10秒都唔洗呀，推

搞掂 port尻佢老西西

可唔可以收皮
rthk高質到癲
覺得政府想收佢皮好耐

臭西 推呀

done
push

10秒救港台

Done push

真係戇鳩邊個話收政府錢一定要幫政府， 政府做錯嘢唔使屌嘅

pish
屌你啦
五秒搞掂

站在警方對立面係真 市民 同埋政府度就 唔認同

Why sign this ??????

This is to vote against RTHK !!!!!!!

掂啦

檢舉呀，唔係sign

done

721
831
新屋嶺集中營

「反送中」運動如何不重蹈黃背心覆轍

只係紙，再起過

紅你老母，紅撚得過cctvb

檢舉咗幾次

Done and Push.

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

唔知有冇用, 做左先

點解report極都有???

推 快d檢舉

屌 同問

繼續！

Done and share

不如我地又整番份10萬聯署聲討佢地聲討香港電台算啦

I can do this all day

[/quote][quote]

比你簽100萬都無用 鬼得閒制裁佢咩
集中火力搞人權法案好過啦

表格

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將盡快處理。

Done

推呀，冷氣軍師係時候做野

tui

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

已回報，推！